［ 中醫 ］有無人睇過姚文水？

有無人睇過中醫姚文水？
想問睇過既巴絲佢掂唔掂架？
想睇婦科 有無好中醫推介？

蘇晶 is good
But好難book